唔怪得最近港共成日話手足係進行緊「恐怖活動」

今晚人大發言人將於記者會上公布，因應香港或成為國家安全隱患，今年人大會議的議程包括一項全新的「港版國安法」，以堵塞香港的國安漏洞。

據《香港01》獲悉，「港版國安法」主要針對四類行為，包括顛覆國家政權、分裂國家、恐怖活動，以及外部勢力干預。其中恐怖活動為《基本法》23條所未包涵。

《基本法》23條所列的7點內容中，叛國、煽動叛亂、竊取國家機密為「港版國安法」所無。

一早收到風鋪排緊